14歲個陣得161cm，32歲又係得161cm

中一二個陣真係好過哂好多人，但點解個天要咁唔公平

我149cm你好我很多鳥

做三腳架算啦

好想抱起巴打黎屌
14歲屌到你32歲

this

me too

矮撚的人生 是一場悲劇

180
想矮啲畀我cos偽娘

你早熟

重刷

通常早熟都矮

你就好 我得30cm

矮的男人是半殘廢 生存是為了作陪襯